我屌你老母鄭松泰

你投乜春反對票 ?
明知唔夠票你唔好投
今日單單外國新聞都話 4x 比 1 通過國歌法
你果1 票比人假希望以為香港仲有民主議會
你係共諜就算數, 雖然真係好似
唔係就唔該醒少少

蟲泰呃左幾年錢

熱狗正垃圾，梗係棄權架麻

熱狗:我地就係要同泛民勢不兩立,敵人既敵人就係朋友

曲

鬼得閒同你客氣野 DKLM

可能明知無下次當選，咪做建制走狗，幫手助攻囉

投白票

呢條撚樣死十次都唔夠

若議員完成任期，他/她可在當屆任期結束時獲得任滿
酬金，金額相等於他/她在立法會任期內所得酬金總額的15%。

人民日報：鄭松泰議員的存在證明中國式民主協商的機構行之有效，反對派也可在議會提出返對聲音，而其他議員適時按實際民意去投票

就係咁
正仆街

港區國安法喺人大嗰一票反對都係同一回事

知唔知點解人大投俾國家主席無限連任要有幾票反對？

咁不如會都唔好開啦

明知建制話事，開會都係廢，支持泛民以後唔好去開會等立法會變人大

其實都咁上下了

曲線要講明

泰博平時咁小心, 呢鋪係咪柒左, 國歌法係全國性法律納入附件三, 本地立法只係走過場, 投反對即係違反基本法, 可以比選舉主任用黎DQ

人哋倒插五星旗都冇事, 驚閪

佢可以話已經接受法律制裁, 痛改前非, 但係國歌法投反對票就係歷史紀錄, 冇得改變

其實依家再屌熱狗都冇用
好明顯熱狗班人政治任務已經完左, 分化泛民, 界票, 俾位中共修改議事規則, 全部已經達成見標, 中共已經全面控制立法會,佢地都唔介意俾人知係鬼, 你見蟲泰入到立法會扮野都唔駛扮

班熱狗今年一定會繼續界票, 不過資源同力度一定冇之前咁, 要信既點會繼續信, 直至熱狗界唔到票為止

熱狗班中共五毛內應走狗被人拉晒未？？接撚晒佢畀狗丟落樓啦

依家ig fb仲有好多熱狗粉屌柒泛民黎𠝹票嫁

熱狗就係垃圾，投佢果班人肯面對現實未

熱狗呢一年我淨係見到大遊行籌款日又出過下
大家唔知有無見到佢去左邊, 有無咩代表作

屌你老母熱狗真係好撚垃圾

牙泰做自己野，你地唔好嘈

捐下坑渠咁囉
班死熱狗肯定又話呢度泛登架啦

正如人大都有幾票反對

我就反熱台嘅

唔覺佢做錯, 今次投反對冇問題

反正都係任支那解讀

原來飯狗一直而黎投票賣港都係為咗做show比國際睇

香港人仲欠我哋四席，做嘢不了

人地做緊自己野，不割
熱狗除外

好撚過HIDI俾保安抬蟲泰係側邊食花生啦
屌你老母講唔撚掂就搬龍門話賣港
係呀老泛民係仆街呀 但係後生個班呢
你老母臭閪所羅門講埋你班死熱狗唔好咁怨婦
真心想知熱狗對香港有咩貢獻

等睇你條撚樣又話飯民賣港

咁尋晚又咁多傻閪去悼念64

人民日報：64集會既存在證明左國安法對香港一國兩制冇影響，市民依然享有集會自由，和平表達訴求既自由，仲可以大叫平反64

咁撚多傻閪仆撚住出去送錢俾李卓人使，on99

真心想知你班熱狗到底幾撚時死
有次南亞大將軍講錯野班死熱狗就一野洗哂成個連登都係呢單野
仲要拎你老母CCTVB SOURCE黎屌
其他人拎有線SOURCE就睇唔到
死熱狗唔係共諜真係講出黎都無人信

熱狗𠝹到邊個票

事但啦
大陸咪又係一樣有1-2個反對
唔通大陸又有民主咩

熱狗唯一存在意義咪就係拎住泛民黎屌囉
當正反熱狗個D就一定係泛民打手

投又屌唔投又屌
國安法都有一票反對 你會唔會話中國有希望

海水公園又屌佢棄權
惡公又屌佢反對
總之就屌佢唔係販民

鄭松泰條傻鳩以為投反對票就係抗爭

講唔過人就開口埋口話人熱狗粗口連篇
你駁到就唔洗成個怨婦咁一路話飯民仆街一路屌haters啦
一陣又攞朱heidi慢必毛ee當後生飯民啦係咪？

//熱血公民一向旗幟鮮明、堅定不移反對《國歌法》，昨日《國歌法》條例草案只有鄭松泰一人投下反對票。

至於為何泛民不投票，泛民支持者應該追源溯本，了解一下各泛民的根本立場及意識形態。

例如民主黨的基本信念，第一原則為「香港是中國不可分割的一部分，我們支持香港回歸中國。」

故此，民主黨「原則上不反對」《國歌法》，其實是符合黨綱的。我不會再說民主黨欺騙選民什麼什麼，而大眾真的要學習，認識清楚每一個政團的分別。

【政情】《國歌法》「加辣」出台 溫和泛民檢視立場：

是但啦，熱狗都收硬皮，以後唔好投佢地啦

4年。。

原來熱狗呢兩日
不斷批評人去64
又乜又7
洗唔洗呀

Wow

咁你都無駁到我點撚解蟲泰投反對票啦
繼續搬龍門囉垃圾

咁又吹大咗，一票點製造假希望

唔好客氣

都知佢無乜腦
一副眾人皆醉我獨醒咁款
查實就小學雞係度鬥氣
都唔識睇時勢 On99

咁區議會，立法會你地又投唔投白票？

係囉都唔知啲黃絲反乜
泰博投咗反對票
可以證明比美國睇香港人喺議會仲會誓死反抗
就算街頭同議會點打壓都會出聲
成個message不知幾強烈

泛登：
我睇唔到 我聽唔到 我唔知道 我唔清楚

熱狗同泛民 兩邊都係屎

我真心覺得自己好撚柒
有份投佢入去
家陣入到去戇鳩鳩咁
以為佢入去沖
點知佢入去坐

咩唔投票向國際表態真係笑撚死人，
按照你logic，你立法會都應該投白票
哦，你個白票撚

國歌法三讀係到話好嬲好嬲，京子憑咩趕人
然後見到四方西何俊仁贊成議事規則就啞曬

係 起碼都屬於顛覆國家政權

民主派會議召集人毛孟靜早前稱，民主派原則上支持《國歌法》立法，一度掀起爭議。毛孟靜今日下午和傳媒茶敍時，重申民主派即使意向不同，但都是殊途同歸。

做咩鳩遮
鄭松泰呼吸都係錯架啦。岩唔岩？

佢話做番份內事，原來就係坐定定投「反對票」

咁先有得屌泛民

唔投票點樣屌到泛民唔做野
幾年後又可以拎出嚟話泛民咁重大議案都唔投票

推

泛民冇腦傻粉唔會夠膽覆你

泛民幾時死

係囉
之前區選先屌鳩人投咩票
而家投反對票屈返屌蟲泰個啲係白票兵
熱狗logic仲無撚敵啦

你哋投佢出嚟

又可以吹奏自己投啱票

五毛先會投白票
今屆唔投票 下屆唔會再有得投

咪同香港人性格一樣乎合標準

見好多衛星PAGE已經扯到去就算35+到,泛民都係會唔投票

好信唔信信碌撚
佢啲靈童有邊個生性

又黎熱狗論有啲人就係永遠都係到FF自己啲haters係熱狗五毛云云，不肯面對現實

我淨係見到有隻自打嘴巴白票五毛，你好
立法會記得白票向國際表態

泰博點解要埋堆同你班廢柴做馬嬲戲

熱狗入面最素無恥最撚黑人憎就無佢

搏一搏 隨時有得做焗腸

熱狗做嘅所有嘢都係為咗反泛民而行

係囉
所以蟲泰留係入面係非常正確既做法
一張反對票拯救香港風氣

熱狗：35+無用 佢地都唔投票

某班人：我話知你本土定一般人，總之你係熱狗啦
話佢地飯粉就會屌你亂扣人帽子㗎啦明明自己都係咁屈曬班本土

又真
眾人佳醉佢獨醒
下轉立會可以番屋企

4年4球，條垃圾

佢地係要懶特別 懶有型呀嘛

泛民做咩 佢地就一定要唱反調

泛民勇 佢就坐 ，泛民坐 佢就勇

依兩個情況下，佢地都係會出po屌泛民

話佢地on9 自己咁做先啱 講到自己幾有遠見幾撚有原則

但佢地嘅原則只不過就係要同泛民唱反調 比佢班信眾覺得佢地唔係泛民 維持佢地僅有嘅支持者 比佢地用黎打飛機

好似佢地話依加轉軚話自己唔係倡港獨咁

依啲咁冇邏輯 咁今日的我打倒昨日的我嘅行為

可以見倒佢地做野幾咁冇原則同理念

佢地做嘅所有野只不過係為左maintain 佢地反泛民嘅支持者

佢地話大眾係白痴

其實佢地當佢地啲信眾係白痴就差唔多

投票又唔啱，唔明喎？

仇話冇係維園擺錢箱仲想點呀

正常所有議員都要出席晒立法會議
根本走咗去蛇王

真真正正
出面打交佢坐係到睇戲
人人棄票佢投票
可能佢咁錯左
原本想咁贊成

其實冇咩咁大件事

想知打左d咩

駁唔到人就係到玩誇張法你話你肉唔肉酸
按照你班人堆投白票向國際表態嘅說法，
點解又會reject同你一樣理念嘅立會選舉白票論
媽呀，好亂呀

棄權又屌反對又屌

搬夠龍門未

明明上次財政預算案蟲泰棄權都比飯粉屌一餐㗎喎

佢選果年老婆就有左
擺明要穩穩陣陣豆住份糧養妻活兒

一票不投傻閪熱狗

所以兩邊都差唔多
又唔會屌兩邊黎攞優越感既
泛民佢呢啲冇可能當睇唔到囉

你果1 票比人假希望以為香港仲有民主議會
你係共諜就算數, 雖然真係好似
唔係就唔該醒少少

by #1

倒插支那旗單野應該嚇死佢

幾時先會有人滅左班熱狗？

👈🏻

次次都唔跟大隊

好撚有性格喎

同樣邏輯，立法會選舉應該投白票！唔好令人民日報覺得香港有民主，反對派有得投票！

樓主講唔係我講架喎
講黎講去而家香港人就係睇到出面打哂大交
得你蟲泰係度食花生

其實熱狗有幾多個呢類衛星page?
我自己都like咗幾個
一有人屌虫泰 個admin就發顛

正戇鳩手多多

唔岩聽講兩句就發癲，你就癲

我唯一一次係街見到班熱狗就係攞人資料話代理申請1萬蚊

曲乜鳩啫
佢當市民白痴咋

支那共產黨忠誠的反對派

好陰功，唯一一個幫民眾發聲嘅議員

被屈做5毛

證明政治唔埋堆，無得玩落去

你放心
當初你口中既熱狗每次投啱票果陣飯民都係到食花生
你口中既後生飯民鄺俊宇親手reject埋松泰個警暴資料庫議案添
事後仲要有議助話reject原議案就係為咗等修正，
結果執唔到雞比保皇反對埋個飯民議案添

場外點票呢

咁哩d叫咩？

「無敵神駒」仇思達在2017年6月10日晚上於網上直播節目中，播出一段聲稱是鄭松泰於熱血公民內部會議的「絕密錄音」，當中鄭松泰爆粗怒罵引起「立法會宣誓風波」青年新政的梁頌恆及游蕙禎「應該去死」，但自己卻要在公眾面前「同佢哋扮friend」（和他們佯作朋友），「顯示畀人睇我係幫緊佢哋」（令人看見我在幫助他們），更稱「公眾係白痴，以為我哋係本土派」。事件引起網上極大爭議，有人稱鄭松泰及熱血公民終露出「扮本土派」真面目，又指民選議員稱「公眾係白痴」是笑話；亦有人表示鄭松泰只是點出事實，因其實不少市民是「港豬」。

我屌你老母泛民粉
你投乜春票 ?
明知入到去人地會玩程序抬你出黎你就唔好投, 唔好選人入去
9月7日單單外國新聞都話香港35+
你地果35個議席比人假希望以為香港仲有民主議會
你班人係共諜就算數, 雖然真係好似
唔係就唔該醒少少

五毛熱狗分化拉

泛民就唔係咩？
以前無話事權嘅都係呃飯食架啦
燒到自己先抗爭

咁你點睇蟲泰當香港人係白痴呢單嘢

「無敵神駒」仇思達在2017年6月10日晚上於網上直播節目中，播出一段聲稱是鄭松泰於熱血公民內部會議的「絕密錄音」，當中鄭松泰爆粗怒罵引起「立法會宣誓風波」青年新政的梁頌恆及游蕙禎「應該去死」，但自己卻要在公眾面前「同佢哋扮friend」（和他們佯作朋友），「顯示畀人睇我係幫緊佢哋」（令人看見我在幫助他們），更稱「公眾係白痴，以為我哋係本土派」。[17]事件引起網上極大爭議，有人稱鄭松泰及熱血公民終露出「扮本土派」真面目，又指民選議員稱「公眾係白痴」是笑話；亦有人表示鄭松泰只是點出事實，因其實不少市民是「港豬」。[18]

呢件垃圾

樓主曲定直
你咁講泛粉仲點撐35+

唔係要投白票咩
仲乜鳩投反對啊

咪同國安法反對個一票一鳩樣
熱狗=共諜
鄭松泰呢年做過咩 坐定定睇李慧鯨搶左內會主席 之後仲屌選民當初唔投熱狗

鄭松泰：有一些黃絲會把我的名句「群眾是白痴」傳揚，視為對我的攻擊。 我公道地勸喻，「群眾是白痴」真的是名言。

成件事就係飯民係到自打嘴巴自作自受
蟲泰投啱票果陣永遠都係民主黨/專業議政係到玩嘢

白兵提白票論向國際表態就話人五毛
自己白票就話返人地轉頭話人反對係鬼

佢應該唔玩架啦
佢想好似以前咁教大學做hea工果啲

無耐前白兵扮晒中肯話得佢值得連任
宜家知道佢應該唔再玩 個個深潛扮無講過
屌你老母成班熱狗圍威喂好撚肉酸

2020年後應該唔會再有熱血公民
但永續基本法真係鞭幾十年屍都咁撚過癮

熱狗投反對票嘅理由係咩？

忠誠既B隊

亦有人表示鄭松泰只是點出事實，因其實不少市民是「港豬」。

including 方國珊（已失業）

泛民投白票又得 投贊成又得
不過我地白票就唔得

其實投唔投你都會屌

push

真心定假膠？
投反對又屌投棄權又屌白票投贊成就屌共諜現形
咁要點？

熱狗做野 = 熱狗又騎劫
熱狗唔做野 = 熱狗去左邊

熱狗當然要批評人去64, 唔係邊個出糧比佢

笑撚死我
而家啲熱狗真係敢講唔敢認

笑死 你有冇諗過佢可以借熱狗 白兵
借力打力 幫到自己泛民呢邊啲票更加穏陣
佢呢家咪正正係一個好目標 底花
泛民以外嘅勢力 唔打佢打邊個

本土係熱狗
一般大眾係熱狗
兒登係熱狗登

全世界逼害飯民
比人講到自己自打嘴巴
一邊反立會選舉白票
一邊屌人係議會唔白票
就開始swift話題問人點睇「公眾係白痴」論
睇下你啲自打嘴巴comment，請問有講錯你咩？

惡撚到呢

我覺得佢係直
大概係聽到聲音話鄭松泰好過泛民，所以就心急了

佢就係要反泛民咋嘛 包坳頸

投票紀錄 doesn’t lie

唔使解釋咁多
你見啲深藍page讚過佢就知咩事

熱狗 都係想鳩hea出九萬八

真係好可笑
選舉近了就話關鍵一席，講到數票好撚緊要咁

到人哋入去投票又話做乜鳩投票
唔知你哋個龍門喺邊

既然係咁仲唔總辭

投票點投有爭議
但攬炒巴話齋犬儒派係咁屌同路人
就應該爭議不大

我建議下屆立法會全泛民都係唔好選
免得「人民日報」出聲話立法會制度可以達至中国式民主協商
到時全世界又以為立法會可以代表民意
畫面唔靚

咁呢一次唔係要投反對?
我唔計慢必許勇朱HEIDI固定玩野玩到未必投到票,佢地做到既野多過隻熱狗
淨低果19個呢,投個票都做唔到?
特別係上左年紀唔多唔少都要錫身果堆

反對國歌法都要俾人屌

但你個PO屌緊佢投票喎

笑死，講左咁耐原來就係想要畫面靚
美國見到有反對票一定覺得好民主

Funny
人地係話無做嘢淨係識屌同路人嘅係齋犬儒派，
乜鄭松泰無做嘢咩？
根據連登鬥黃規則，
人地7.1比狗咬、議會投啱票、有搞基金幫被捕抗爭者直頭黃到金添。

冇衝就點都慢必朱HEIDI許勇>>>>>>>>>>>>>>>熱狗既
冇衝又唔投果堆就唔知想點

人大個一票反對票原來係熱狗投

熱血公民喺抗爭頭段我好少喺LIVE 見到,到尾段就泛民都少出黎嘅
或者我睇漏左, 有無人recap 到?

慢必朱凱迪毛EE agreed
許勇個投票紀錄就不堪設想了
成個民主黨連搶EO電話都要逼人退黨就知有幾咁腐敗無能

屌你 又斷章取義
人地篇嘢咪講咗反對邢事法囉
仲有on99 2018舊聞嚟
大把人2018仲係港豬啦
都唔知你post篇嘢嚟有乜居心

投又屌唔投又屌

講經咩
立法會議員咩取態，投票記錄反映一切
我話之佢出面點做show，記錄冇得呃
自己思考啦，係人係鬼自己判斷
如果大多數係同路人，香港唔會變到今日咁

唔評論35 +有冇用，但9月立會你地選咩人入去，會反映香港人既質素去到邊

樓主智力應該有問題

熱狗不嬲都唔係同路人

510正評

兒登RAP

以後民主派唔好去開會

比人假希望以為香港仲有民主議會

係民主黨做開既野WO
屌你調轉黎講

利申非熱狗

民主派原則上支持《國歌法》立法

你 快d做

段文好撚尷尬

OK , 咁睇落泛民唔係全心反對條國歌法

算, 熱血公民肯參加初選, 就唔係共諜, ok?

唔洗非熱狗啦，係呢個post批評飯民投票紀錄賣港會比方國珊（失業中）話係熱狗、敢講唔敢認

佢地嘅原則只不過就係要同泛民唱反調 比佢班信眾覺得佢地唔係泛民 維持佢地僅有嘅支持者 比佢地用黎打飛機

中哂 班熱狗就係典型活係政治框架又想安慰自己同其他人唔同，眾人皆醉我好撚醒
反左泛民就夠滿足，再反埋GPHONE D外交，搵位入，屌完人，但係明明自己J緊美國做野果D好多GPHONE 呢班人辛辛苦苦R番來
得罪講句，連泛民都進步左少少
熱狗仲係2016年咁樣
到而家仲係度講投白票, 投建制，冇主張過港獨，大師又中
仲信服呢班人既人唔該唔好咁撚廢啦

兒登真係好奇妙, 投贊成就投共, 投反對又話人扮野, 扮白票/唔投又話人呃飯食, 師父好難觸摸呀

咁都分化到

無左佢嗰票咪又係打哂飛機咁話41比零

你亦都可以話泛民連留低投票嘅膽量都無

驚比中共點名話佢地反共反國歌

但鄭松泰驚都未驚過

曲定直唔講明

PETER攞料我屌你老母

我唔知你知唔知邊個姚貫東
佢選新東唔玩初選,唔係熱狗
2個仔仲細就放棄埋英藉去踢波,你投唔投比佢係一回事
佢係咪共諜

嘩, 六四都拉到去屌泛民
呢班被熱狗苦主真係好堅持

今次泛民做白票撚又唔使屌喇？
連登仔啲logic真係奇怪

鄒家成屌飯民

一陣樓豬：攬炒巴話齋犬儒派係咁屌同路人
就應該爭議不大

咁依家唔分化
點選個立法會?
唔撚理任出名單呀?

陳凱欣仲係度既？

好奇一問
國歌法投反對，會唔會畀國安法dq？

問題係佢話人衝擊主席枱冇用，唔通佢坐係到投佢個一票好撚有用咩

讀多啲書見識多啲先開口批評啦，小朋友

好奇無人話樓主5毛玩分化
核爆都唔割去左邊

你錯啦，熱狗唔係同路人

VL/攬炒/Owen Chow屌飯民？
五毛、共青年新政2.0

咩意思？

鄭松泰係抵插, 條友on99

但係呢件事上，投唔投票有乜分別
我唔覺得值得咁攻擊佢

兄弟爬山不分化黃big暈

咪話咗泰博係五個入面較溫和嗰個囉，要衝嘅係都係四眼先得啦。係班飯民抹黑下，先令到無咗衝呢個選擇咋。

得個兩隻飯民衝擊真係無用喎

呢D馬後炮就唔洗理啦
佢唔衝你屌佢唔衝係完全冇問題,我十分支持針鳩佢唔衝呢樣野
但屌佢投反對票就黑人問號

64情花毒又唔屌得？

論議會抗爭，班細路真係未見過毓民點玩

加埋佢衝都冇用添

不過假設所以有飯 都同佢坐係度投反對票

係咪又有用？可以阻止到？

做乜唔學泛民walk out 呀
一d都唔合作，最緊要乜都唔好投，否定個立會！

你睇下泛民今日會唔會walk out唔投票
剩係唔投國歌法炸

投反對=助攻建制做走狗
投贊成=明目張膽做走狗
投棄票=暗共做走狗

有咩好假設，根源根本係當初何俊仁、四方西贊成修改議事規則搞到保皇每次都係借dq趕人走pass曬啲議案

好勇武

熱狗表示一個人喺議會已經做到好多嘢 (2016年立法會承諾)
佢哋個教主話泛民嗰班喺議會根本乜嘢都做唔到，正垃圾，咁我想問而家cctai做得啲乜，係咪齋坐喺度，屎水都唔識倒

泛民班友比班實Q的走曬點投呀

話明兒登 有人帶下風向就乜都話好

Pin啦不如

屌你老母 鄭仆街

當初鄭蟲太佢係立法會跳黎跳去睇到我扯曬旗

證明自己有番工

熱狗好撚痴線㗎
講到香港人爭佢哋議席咁
出選就一定要入晒
唔入晒所以唔做嘢好正常

嗱, 轉軚天琦都試過, 為選票

我就係唔明熱血佢地做左乜春
雨革果時, 大台喺公民廣場
佢地就離遠喺麥記門口開台
丫又會咁啱
兩班人會帥
封左條路

手機勇武

要否定不如大家都辭職仲好啦

飯民夠唔夠膽先

的走曬？
唔通我去左平衡時空

屌你個老母 投反對都要屌

你死全家啦樓主 你老母

巴打有心，不過喺連燈大撚把人識日文嘅，唔使咁驚
當然小心啲都好

24個鐘都未夠就改寫歷史

你自己睇班撚樣做緊乜啦，企喺度鳩叫咋

鄭松泰就威啦
一張反對票可以改變連登既命運

一張反對票就可以的走晒班泛民出議事廳，都幾大威力架

唔知陳雲會咩反應呢？

人大開會都有1票反對，中國有民主了

但一票都唔投又咪可以大做文章話全員通過

中國人大都有一票反對

支持35+ 手足唔係condom不過我唔投票

許智峰唔係比人抬走左咩

我完全同意佢投票會令人誤解香港有民主，所以我決定立法會選舉我同全部親人都唔會投票，你呢?

唔投扮自己投唔到

真係白痴仔呀

得佢啲信眾先會覺得佢啱

問題係投唔投都一鳩樣架啦

咁其他呢?等埋發叔啲fd?

岩 ！ 咁35 +要黎做咩
立法會全民白票

熱狗唔係叫人投對家咩

唔好用唔夠票就可以亂投/唔投黎幫任何人開脫
你出得份糧你就應該去投代表到你既選民想你投既票

同意，泛民熱狗統一陣線，呼籲全港市民杯葛不公義既選舉。

你好，如果有熱血公民支持者見到呢個留言，請大家切勿因此post搞到心浮氣躁，原因只得一個—唔值得為無謂事情勞氣。

做自己野、克勤小物就係熱狗面對鋪天蓋地抹黑同打壓嘅處事態度。請多多支持熱血公民

白票同你立會唔夠票又點同

但佢擺明反對喎
泛民連反對都冇投喎

嗰一票代表緊另一種聲音啫，點解咁多人鐘意喺連登圍爐

乜都係泛民最錯，熱狗唔好嬲嬲豬

即係立會有泛民35+香港就係有民主？

你唔係宜家至知鄭狗真面目吧？

今年唔試下又點知
即使有熱血公民既人當選我覺得問題不大
我覺得仲好添啦
睇下到時真正邊個係反骨仔、邊個真係為香港好囉

總好過叫人投對家投白票啦

曲直難分 高手高手

我唔係問你之後有冇民主
我係問你, 係唔係民主派有35+就代表香港其實有民主?

夠票都會有人缺席
幾個星期前鄺神俾狗搞之後果日已經有難民大將軍同許勇缺席又過到條廿幾億撥款
最搞笑係明明有人同難民大將軍同時開緊2個會，但佢地過到去投反對，難民大將軍投唔到

想問下 代表香港其實有民主同之後有無民主有咩分別

分化post
拉

我哋要既係光復人大
立法會35+收收皮先啦⋯⋯

梗係大分別

而家有人話, 鄭松泰呢一票令人誤以為香港有民主議會, 而呢個國歌法係一個民主議會通過, 所以鄭松泰唔應該投呢一票.

同理, 我都認為香港人投票會令人以為香港有民主, 越多人投票就越容易令人誤會, 所以唔投好過投, 因為咁就無誤會.

然後有人話立法會之內唔夠票VOTE OUT一條法案, 同選立法會議員係唔同.

咁我就問, 如果兩者唔同, 係唔係代表選到民主派入立法會係唔會令人誤以為香港有民主議會? 意思即係, 即使民主派35+成功, 你都依然想向世人說明, 香港係無民主?

如果係, 問題就黎. 到底係一個無35+既議會比較容易令世人認同香港無民主, 定係一個有35+既議會比較容易令世人覺得香港無民主?

再下一個問題, 如果今次35+代表香港有民主, 甚至代表將來可能有民主, 咁是否代表以前因為無35+所以香港無民主? 咁點解而家有而以前無? 是否代表以前既香港選民唔想有民主? 而就算今次有35+, 假設4年後無, 又是否代表香港選民否定左民主?

我講咁多野, 問咁多問題, 係要你地諗下, 點解投或唔投一票, 會足以令人誤會香港有或無民主? 呢個講法有咩說服力?

唔好講邏輯啦，一講邏輯泛登仔就hang機再屌你死熱狗架啦

連燈左狗惡過呀共

駁唔到

咁應該投邊個

你應該問, 邊個出賣過你.

鄭松泰話過選民係白癡喎

咁就視乎你係唔係真係白痴

如果你係, 佢無鬧錯你.

如果你唔係, 佢鬧錯你, 你可以唔支持佢.

問題係, 唔係白痴既人, 會唔會不斷支持一個/一班長期並且知道會繼續出賣自己既人.

泛民咪就係熱狗囉 全部投白票

所以繼續課金比熱狗既都係傻豬黎

連登仔成日拎呢句黎攻擊鄭松泰

我都唔明呢句野邊到有講錯 香港選民白癡係事實

投票就叫俾中國認受性

35+ 唔係俾中國認受性？

連登雙重標準到我好頭痛 以後都唔洗投票 咁選來做乜？

熱狗投反對=俾認受性共產黨

唔投票=白票撚 焦土狗

喂阿哥
我都係選民黎
我連續兩屆都係投黃洋達
崩口人忌崩口碗呀

所以我今年唔投熱狗啦啦

咁咪即係你係白癡囉
因為咁既原因決定投咩人

泛民日日讚你你好叻呀你好乖呀 然後賣港
咁你都揀後者就係白癡加犯賤

泛民無讚我乖喎

on撚鳩食撚屎屌你老母臭閪
咁撚弱智都講得出

你係, 我無鬧錯你
你唔係. 你可以唔認同
屌你個老母廢話閪

咁你講撚晒呢個世界無人講嘢要負責任啦咁
講真係人都知2020後應該唔會再有熱血公民選到, 建議你早啲深潛唔好死撐

鄭松泰條撚樣盲嘅都知佢唔想再玩啦
條友想教返書做hea工

國安法人大都有人投反對

一票不投熱狗

姐係你贊成要有國歌法
你係咪中國人嚟㗎

點樣睇得出講嚟聽下，同埋點解佢仲要選？佢唔選咪得囉。

我都話你係白痴, 你想我負咩責任?

陳述事相, 作出評論, 只要唔牽涉與具體及客觀事實有確鑿矛盾, 就受言論自由保障.

選舉就係選你支持既人, 或選走你不支持既人. 只要鄭松泰繼續參選, 你都可以就唔滿意佢鬧你而嘗試去選走佢. 當然做唔做到係另一回事. 如果你選唔走佢, 佢又真係無其他責任要負.

就結果而言, 要我花時間去解釋呢啲咁基本既野, 你都係白痴黎, 佢無鬧錯你.

咪再死兜啦, 佢緊係唔選啦
扯撚晒白旗想轉工

成個熱血公民都唔會再選到立會
你訓咗幾耐, 點樣睇唔出

連登已經變左泛燈

只要屌泛民就係鬼

唔同意見就分化/五毛/熱狗

熱狗投票=投共
唔投票=唔做野
唔跟泛民做show=咩都冇做過

總之個龍門任連登仔搬，熱狗做咩都錯
然後大大聲一句不分化不割席
之後對泛民做柒事視而不見
但熱狗屌泛民所以就不是同路人，要瘋狂狙擊

唔洗負責任你屌我 我屌你. 然後就話你有自由
咁咪即係無意思嘅廢話囉屌你老母
仲以為自己好撚醒

失敗就係失敗, 無人支持你就係無
客觀事實. 咪撚死撐啦, 熱狗肯撚定唔會再選到
何苦鳩up廢話比人羞辱

你哋都幾撚好笑
人哋唔投嗰陣就話 屌 票都唔投選你入去做乜
投反對 就 屌 比人知香港議會反對得咁少
你哋都唔係第一日知港共喺議會大多數嫁啦

垃圾來

選唔選到同佢想唔想選唔同架喎大佬。佢話積極考慮參選喎。

下做乜鳩
唔係不嬲都講緊拉布流會
你最多都係屌佢地拉唔到流唔到

點會變咗支持坐低投票
你係咪好耐無睇新聞

其實你講既野有咩內容? 無內容既野放係討論區做乜尻?

邊個搞到係議會郁啲就俾人趕走？好似係泛民泛登仔選擇視而不見

邊個選佢入去架

泛民唔投票，我夠可以話泛民唔敢反對/票數上大多數人支持國歌法囉

咁琴日飯民有冇配合造成流會呀
咩叫不嬲講緊，只係班支持者既一相情願
泛民唔撚理呀，得兩件有做野，其他鳩叫口號離場

唔記得左添，泛民好似係反拉布的

緊係要投
如果唔係點揸住個投票率打飛機話做足野

定係你有選舉主任嘅讀心能力，知道佢話參選係假？

好撚多，我都數唔哂

陳到dochan
阿斯嘉特（已割席）
顯乜砌機
oic 親子丼
理大爆料
北歐心科學
美國雕
嘥仁時
泛民主派永遠站在xxxx
被熱狗苦主大聯盟
.......r

泛登仔：我唔知，我睇唔到
總之屌泛民就係鬼

成撚日話人唔記得販民做過d 乜

販民係垃圾
但唔等於熱狗係好
2020 年嘅熱狗比起新派販民更不知所謂
就睇下你班熱狗怨婦屌票屌到幾多票番黎

你就做乜鳩
依家主席權力咁大仲點撚樣拉布呀？
以為掉臭草就可以開唔到會？
其他議案蟲泰棄權販民投反對你又屌？
講到尾咪又係同熱狗一樣
雙重標準
沒有誰比誰高尚

個陣話區議會大勝係無撚用，仲比人誤會有民主個陣就屌我五毛

呢啲一定全部舊派泛民嚟啦

黃絲瞬間啞撚曬

真係，明知過硬都投反對，提供彈藥俾人 spin

票都唔敢投仲好笑啦，講咁撚多，都係怕日後有借口俾人DQ姐

熱狗去連登洗太平地都無用
垃圾就係垃圾
支持你哋9月派多d 人出黎選
唔係唔選吓嘛

咪就係，我覺得全體贊成通過國歌法，畫面最靚

其實你地有冇諗過呢堆其實都係民意既一種
家陣個政治光譜已經好撚闊
不再只有泛民、保皇兩派
還有本土、獨派、焦土等等
不過你地就是唔容許其他聲音既出現
你可以唔支持佢地既睇法，但唔代表佢地全部都係熱狗
一句五毛熱狗分化撚就無視晒班人既睇法，呢個亦係點解泛民既態度咁黑人憎既原因之一

你投反對咪一樣會俾人惡意解讀

人地咪話積極考慮參選囉，你講啲有建設性啲嘢得唔得，例如犯民點解要支持大白象，等我學下嘢。

熱狗又想清洗大平地

佢地跟本就全部都係熱狗
作者/白冰咪唔係熱狗嘅政治光譜囉
我都有睇
熱狗真係好柒
永遠唔敢喺人面前認自己係熱狗

講真你話呢啲page唔代表熱血公民呢個組織
就好似呢啲熱狗喺FB啲黃絲grp cap啲人講嘢然後攻擊泛民一樣 然後就笑佢哋冇腦咁
根本一班政治組織既支持者就唔可以代表個政黨
咁樣cap我都可以cap好多泛民黑材料出嚟啦
爭咩呀 熱狗同泛民一樣咁拿渣

熱狗日日屌人黃絲精神病又好有建設性？

得啦，總之唔跟泛民大隊就是熱狗
合乎連登仔邏輯，非泛則熱

熱狗唔好扮本土啦
點扮都唔似

人地識投票，你揾唔揾到熱狗支持大白象呀。投都未撚識投學人做議員，仲要有一堆支持者。

扮睇唔到

熱狗日日屌人黃絲精神病
已經夠仆街
賤松泰開頭又倒拮國旗又盛
驚畀人DQ 就乖乖投票
元秋個嬰兒基金咪又係投贊成
又話議會抗爭無用
又仆去選
真係垃撚圾

一話熱狗垃圾成班熱狗就衝哂出黎
明明副主席叫佢地唔好上

講到尾係咪你班黃絲唔滿意比人屌所以唔妥佢呀。議會抗爭係冇乜撚用架，入去攞資源呀。你憎熱狗ok, 但有咩理由支持多次賣港嘅犯民？

投係應該咼
入得去就要投票啦

熱狗：個制度腐敗，點解要投

呢個好笑被熱狗但係叫人投法子

熱狗支持者唔叫熱狗。你支持泛民會唔會話自己係民主黨/公民黨？

白...啊唔係!!...反對票死全家!!!!

要投反對佢就唔投
大家唔投佢又投反對
玩野咩屌你老母

on9 熱狗

頭先開左一陣會啫
突然間咁多熱狗衝出黎洗太平地

講嘢一啲point都冇，一句On9，討論到仲喺潑婦罵街嘅水平。同埋熱狗支持者唔叫熱狗呀大佬，用下個腦啦，入咗黨先叫。你支持泛民係咪會話自己係泛民呀大佬？？？

叫你獌狗唔通你有份踢曼聯

呢張仲好笑，完全演繹乜野叫做雙重標準

熱狗本來就係指熱血公民，唔係熱血公民及其支持者。

你啱，連登智力墳墓，一堆投票紀錄睇唔撚到。上面仲有個讀心神探，熱狗出post話選，佢話泰博唔想選，連登真係乜人都有。係咁。

@peter熱狗

笑到仆街

今年選舉嘅時候
記得拎個大聲公
喺街屌人黃絲精神病拉票喇

又要抵制杯葛鄙視連登但是又要咁積極在連登 mon post 咁在意連登仔的反應，果班熱狗粉果然係雙重標準

跟大隊=痴販民光環 選舉近了
唔跟=為啖氣同販民唱反調

但好撚多真心

我淨係知block班垃圾熱狗block得好爽

本你個死人頭
本來要嚟笑你係狗, 熱狗以退為進, 照單全收, 厚顏無恥自認係狗
(熱狗最叻呢招, 好似仇狗嗰句”開嚟見我”, 佢地夠膽自己成日提)

叫你做狗, 以為讚緊你忠勇毅咩, 當正自己註冊商標

覺得樓主想曲線引蛇出洞似乎效果唔錯

搞到我憎熱狗就係拎住cctvb source走去屌張超雄一野洗哂成個連登
之後過左幾分鐘終於有人拎有線source解釋但係班人唔聽繼續洗
老實講我對呢啲政治野唔熟但果個moment我覺得熱狗唔死都無撚用

熱狗不嬲眾人皆醉

熱狗至鐘意屌票
不過無人採佢咁解

泛粉玩晒

錦鯉有咩高見

教主

泛民投贊成 = OK冇問題
泛民投反對 = OK冇問題
泛民投棄權 = OK冇問題
泛民投白票 = OK冇問題
泛民唔開會 = OK冇問題

泛狗又偷偷負評

熱狗根本就係邪教組織另一個保皇黨

係 投贊成就唔會

曲直難分

熱狗投反對定棄權都係鬼，明哂

因為佢反對國歌法囉

黃洋達屌票OK無問題
射撚滿食女OK無問題
陳雲清算隊友OK無問題
眾人皆醉熱狗獨醒OK無問題
鄭松泰鳩坐OK無問題

信陳雲，唔怕

泛民鳩坐又冇問題

大佬你第一日連登發言？
曲線唔講明引晒成班真心出黎

繼我話鄭松泰倒轉支那旗最叻叻豬

死都泛民死先啦

香港人加油
活動黎到今時今日咁樣
都係靠泛民推動
前線義士

報仇！好嬲好嬲！！

熱狗話過投泛民會對唔住離開左既手足
又玩情感勒索

好啦
由得你地班熱狗圍爐啦
我放工啦
拜拜

泛民成日放水比建制當睇唔到
繼續投泛民
報仇報仇

議會無用到投票都比你屌 樓主你贊唔贊成35+？

真可憐
比泛民玩左廿幾年 香港民主直頭無進步過咁濟
比人打到上心口
而呢個政黨叫你35+

你係咪撈亂左泛民同熱狗呀？

屌你老母寧願要泛民都唔要熱狗
泛民係為利益同蠢
熱狗係傻鳩

入去衝投票又精神分裂出曬事又點睇

「35+」系米畀人假希望以為香港仲有民主議會

泛民議助準時七點夠鐘收工

泛民投白票就得 你投就唔得

国安法有6個反對，中国更加民主

作為B隊
民主黨永冇投錯票

連登仔：熱狗個態度唔撚掂
寧願比泛民出賣都無咁黑我憎

幾時有被泛民苦主大聯盟

拿拿拿 不割席呀不割席呀
就算有哂證據 有哂會議表決記錄都好

不割席不篤灰不分化呀
總之邊個質疑泛民就係熱狗

我連續兩年都投黃洋達
原來我係幫過熱狗既condom
心碎啦屌你心碎到幾乎唔記得落車呀屌

屌你地精神分裂都無撚有錯

佢有投票權
有咩問題

投贊成
連登仔: 共碟，戇鳩仔

投反對
連登仔: 有一票，戇鳩，比人以為有假民主

投棄權
連登仔: 戇鳩，有票都唔投，同白票撚有咩分別，扮野都唔扮

連登真係無敵

唔個有幾多人真係明樓主意思呢

蟲泰一早話咗佢啲信徒大眾係白痴

分唔到邊個真心邊個假膠

笑死

不如你睇返佢以往啲投票紀錄先啦

同埋想問下，泛民打左咩交？

利申返先，只投本土，熱狗建制泛民唔會考慮

cctai我屌你老母

標奇立意係呢個時代點都會有效
因為已經失去正常改變嘅可能性

由佢以為cctai係指自己嗰下
就知佢離撚晒地

呢樣野邊夠泛民黎會都唔開照袋10萬人工

雖然熱狗on9共諜係人都知
but我覺得佢今次-6又做得幾好睇喎
同中共接撚晒軌
一票反對
突顯一国一制

唔知呀，睇唔到呀，唔想聽呀⋯⋯

熱狗同泛民一齊集體總辭啦。

總之熱狗屌泛民就係共諜

除左投票之外
我想問選個代議士出嚟嘅實際功用係咩

依家90%泛民都冇投票喎
JM9

投反對都比人屌

中喎巴打
我都唔明投個票攞出黎大造文章打哂飛機咁做乜9
打輸都可以showoff話係表達選民意向收皮啦你同堆飯民俾條法例通過就已經衰左啦仲攞彩

熱狗=共產黨

條友仲有面子擺街站

一講熱狗就轉去泛民

飯民驚投反對就被DQ

佢要走嘅野就係分化 唔該睇睇平時佢表現

㩒掣投票都有得投白票?

次次都係咁
熱狗垃圾就垃圾喇
又中二病

鄭松泰冚家剷

所以話，鄭松泰條路好易捉

因為如果佢跟泛民，佢d 信我就唔會buy 佢，講真，區選果陣睇下佢同非建制侯選人果幾區，就知一般選民係唔會再投佢地

仲投乜鬼票泛民都識玩臭彈啦 都唔知選佢入去做乜

其實泛民仲肉酸過鄭松泰

佢地連反對嘅勇氣都無

驚比人dq？

做場戲扮下激動就算

如果係想杯葛個議會嘅咪辭職

反正得返幾個月

睇怕佢地都係唔敢架啦

共諜一個，唔使分析

咁你不如話泛民搞咁多野係博比人趕出埸
就係唔想黎緊比人DQ
相反如果鄭松泰因為呢一票比人DQ左
咪証明到熱血唔係共諜囉
其實點解讀都可以
你地憎熱狗 私怨上腦囉 咪會咁去睇囉

利申:我屌你老母鄭松泰

熱狗就係原罪
民主派一定係正確
大家繼續入錢入錢入錢
支持泛民主派繼續爭取民主

其實賤松泰仲肉酸過泛民
泛民都有掉下臭草臭水

驚畀人DQ?
如果覺得議會抗爭無用咪遲職囉
不過睇怕賤松泰都唔敢咖喇

倒拮國旗之後就收哂火，"做自己嘢"

熱狗既目標係攻擊泛民

佢對建制冇乜feel

泛民做仆街嘢就天經地義
熱狗就係罪大滔天為分化而分化

投票有乜問題

熱狗唔認自己係黃㗎喎
咁已經唔係同路人啦
又要係到指指點點
更加唔好講佢嘅地嘅態度 仲想人認同佢

我就成日block五毛，法國佢哋講開嘅野都幾熱狗

我覺得又唔用主動挑釁
just don't make stupid people famous